【問卷調查】燒味飯食唔食果條菜？

以前會食，有次食完浸味難頂到差啲想嘔
之後到而家就冇食
條菜似比師傅用來抹手用咁

食=
唔食=

成日覺得啲菜好污糟

條菜係用黎睇

次次第一步食果幾條菜

佢地係度 總係唔自在

食 因為果條菜係for Defecation
利申 化学教授 兼職斬燒味

要杯滾水浸下佢

建議你斬完燒味搵啲工餘時間去學多幾粒字

條菜用黎比師傅抹手架

agger
師傅成手都係汗同油，執邊有條菜梗係嚟手攞來抹

D菜污糟到仆街

食同唔食55波

唔知點解啲菜有腥臭味。。。

食
我會夾埋d蔥蓉一齊食

食出面啲菜 同食農藥冇分別
邊鳩個得閒幫你洗

當前菜食
食完先開始食碟飯

前菜添啊？
咁撚高級有品味嘅ching

幾時食前菜同高級品味拉上關係

食完果條菜會連碟飯都冇胃口食

食

咁又係，我自己就習慣食埋個匙羹做甜品

抹手布你都食 同埋出面d菜一定係冇洗過，同食農藥冇分別

你地睇吓自己d留言幾咁小學雞幾咁低質...

菜心就會食，椰菜會叫佢走菜